聞唔聞到AMD既香氣

好撚香

大陸用語。

大陸TERM 係 "真香"
我果個係香噴噴